有無人俾陳偉霆圈粉咗..

勁能skr勁牛..

食開屎？

嚇撚死人

深囡滴化

蕊淚迪化 鵝上腰戴梨猥嫁

俗不可耐

你閪最迷人架 你知道馬？😘

的士陳 不了

梨閪蛆迷人嘎**

條友咁柒邊個嚟